好彩我兩個仔有一個生性

好彩你努力讀書出人頭地阿媽先有大屋住咋
阿媽真係好擔心你阿哥 不務正業 成日掛住打牌
唔知而家揸兜定訓天橋底呢

樓主今晚訓邊條天橋

呀媽我發左達呀

有聲

又撚新會然

病母倍感安慰未

阿媽我想死啊

衰仔叫外賣

食 食 食

過期利賓納

家嫂

老屎忽

我要幫我個仔報仇

我有八億

奶奶你誅緊我呀

你要乜我打乜叫做鬆 你打乜我打乜先叫做誅

大四喜 十八羅漢

唔係誅 係送

奶奶啊

我要食生果！！！

電影對白

你麻雀理工大學畢業㗎嘛？

兒子生性病母懷安慰

Yeah!!啲運未走啊!!
Yeah!!啲運未走啊!!
Yeah!!啲運未走啊!!
阿菲, 封信講咩啊?

邊個反枱

我要同我奶奶報仇

我頂你個肺呀 依家打隻咁嘅牌落黎
嫌細唔好食呀 唔好食呀
我頂你個肺我食我梗係食 唉呀正花頂你個肺孖一我頂你個肺頂你個肺西摃嗱唔好係東呀

莊家有權要求再換一次

當年嘅慘劇我仲歷歷在目

經典

全部都有聲

人品好
牌品自然好

呢句日日掛住喺心

早d瞓，你地兩個聽朝仲要返學

冇計
新年傳統嚟
蘿蔔糕可以唔食
嚦咕嚦咕唔可以唔睇

係間茶樓度搵粒飯有幾難呀

我要幫我家嫂報仇

你已經係一舊飯啦

你都成舊飯咁啦

梗係真傻啦 我呢啲老～屎～忽

千祈唔好係東呀頂你個肺

呀～伯母你岩岩黎左報仇

上次搭飛機見到有，都唔洗諗即時再睇

咁我家嫂報唔報到仇?

古天樂

食蕉！家陣可以畀啲人打完又打打完又打打完又打打完又打嘅咩？

而家打美國牌

究竟點解劉華間屋租既都會有執達吏

八婆已經夠貼切啦，臭字就out 㗎喇，而家家陣後生仲邊度有人會講臭字吖？臭八婆喎，你講吖！你講吖！

你家嫂報到仇你就唔洗幫佢報仇啦

詠琪

整串魚蛋 un un 脷啦

都未過年

咁多麻將電影，依一套最好睇

可唔可以借廿蚊比我搭車返屋企呀

呢度空氣好呀又夠靜

對白當潮文

ya D運未走呀 阿仔呀 封信講咩架

灘叔呢句真係有聲

呀媽我想死呀

Tell your mama tomorrow you wanna eat pizza

咁我報到仇未呀？

比你找去睇醫生啊

嗰幾銀野我吉串魚蛋都Lum lum脷啦

截糊

喔 麻雀理工大學畢業下話

呢個唔係晒唔晒時間既問題 呢個係原則問題

我麻雀既啓蒙電影

粒飯仲暖架

世侄

望住大海四圍冇人呀冇得頂

緊係要去祖堯邨搵麻將大師

唔知呢鋪你點死呢吓

打麻雀最冇品就係反枱，邊個反枱?

因為係杜sir作品
其餘麻雀戲真係膠都廢事比

你想返嚟？咪使旨意，瞓天橋，底啦！

成個post有聲

兒子生性病母倍感安慰?

麻雀回來必有恩

滑蛋牛肉飯加底

咁大間酒樓搵粒飯有幾難
你本身已經係一舊飯啦

我就最鐘意做莊
做莊未必好嘅

呢度空氣好呀 又夠靜
望住大海四圍冇人冇得頂呀
最緊要 呀仲係 呀仲係 係你嘅

做莊有做莊嘅好嘅 黎 換牌

粒飯重熱嘅

我唔係新年都睇
唔好食 食咗你就一世㗎啦!!
好正氣

病母倍感安慰

點解d人可以打完又打，打完又打

牌品好人品自然會好

爸爸 我覺得我突然好掛住契妹呀

Btw一直以為劉青雲佢地鳩噏，原來美國牌真係可以換牌

你係咪玩野呀奶奶

都係你好
唔似得上次個掃巴頭
叫我做老~屎~忽

咿 點解轉左去做差人既?
為左抄你牌囉

咿 轉左去做稅既
係啊 為左查你稅囉

八婆已經夠貼切，加個臭字就out 喇

啊仲係 啊仲係 係你嘅

八萬安全
八筒安全

唔好叫我奶奶！你想入我門唔駛旨意！

我要同你死過！！！

呢啲咁嘅賣剩蔗我係唔會要㗎o~k

杜sir真係好撚勁
拍乜鳩都得

攪笑：審死官 嚦咕嚦咕新年財
愛情： 左眼見到鬼 單身男女 孤男寡女
黑社會： 黑社會 PTU
劇情： 阿郎系列 暗戰 天若有情

痴撚線套套都正野黎

阿媽 我想死呀

快 快 快 快 快

唔知而加啲00後識唔識呢啲

你唔係天糊十三么啊嘛

對唔住，朋友唔比

我最憎屎埇

發財? 我有啊

乜可以打完又打 打完又打架咩

奪命金都係好野黎

4筒同5筒係唔可以做眼架
你識唔識打牌架？

碌卡！！！！

愛情仲有龍鳳鬥

個10蚊我留番黎篤串魚蛋都lamlam利啦

我呢招叫5筒扮4筒

臭八婆！

我老公咩我果陣 我都無喊

同當年賭俠擺支牙籤落隻牌度有異曲同工之妙

杜其峰 偉嘉輝 都幾難爛
爆谷片得黎又講下人生道理

大隻佬